點解 nano.ripe 唔係spotify

上年明明有
有冇人知咩事